有無巴打女朋友見到蛇蟲鼠蟻就好似鬼上身咁

有隻蚊滋仔都成個彈起再尖叫

有D人看到令母親個閪都會

一時時 飛蛾咪唔驚，飛曱甴就⋯

上一代既男人

自己
就算電話見到蛇會扔起部電話

其實怕都係因為污糟